其實點解無人諗當年淫照事件係陰謀🤔

目的令香港後生既有台形既明星收皮
如希哥 柏G 嬌
今日香港演員老化 接唔到班
年輕人開始鍾意大陸娛樂製作

🤔

睇少d廉閪供虐

擺明系

CC台人才眾多
一定早已知道

香港唔得咪睇第度既製作囉

呢度唔係乜到話上邊攻勢咩

what

乜都話中央滲透呀
屙屎唔出都關上邊事嘛
咁呢單野仲唔係為左削弱香港娛圈實力？

令香港文化實力下降
香港人鍾意睇大陸劇 音樂 文化
成功同化

全城中伏

當年冠希有首歌叫香港地
自己諗

U mean 係 lok666 同junomak搞出黎？

香港演藝圈無左個人才
而家一線電影男主大多50幾
古仔後生d都就5張
仲可以支持幾耐？
大陸就好多後生湧現

佢呢隻係團結都香港人
本土咪濃
但係都做填詞果個啦

我一直都堅信係移花接木

其實件事係我寸陳生，話《明愛暗戀補習社》有point過《學海無涯》，條傻仔駁唔到一怒之下周街send閃卡，以為咁就贏咗